想拜託麵神一樣野

Bitcoin準備減產 好多人睇佢爆升 想你登到佢一文不值 輸死啲傻仔

減產 唔係固定1000萬個咩